[第一頁有懶人包］網購外科口罩集中討論4

就快1001開住先問之前可以睇咗以下懶人包先

下面綜合咗前個post巴絲講過嘅野同埋重覆有人問嘅嘢

口罩基本須知

口罩好多level同標示
最基本係睇VFE, BFE, PFE，效率愈高=最有用
BFE（Bacterial Filtration Efficiency）就是細菌過濾效率
PFE（Particle Filtration Efficiency）則是顆粒過濾效率
VFE（ Virus Filtration Efficiency ）從口罩過濾飛沫病毒微粒3.0 μm（微米）的微粒效率

最緊要係有齊bfe vfe ，缺一不可啊

要留意產地，各位要自行判斷用唔用中國製口罩

當然歐美好多口罩無寫vfe，只係得astm lv，下面呢條link可以有更多details:

有關日牌口罩邊隻得邊隻唔得可以睇呢個網

特別多人問嘅係以下四種：

1. 超立體
超立體除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外
其他全部都冇

戴眼鏡有機會會起霧
但係其他數據一樣(PFE BFE VFE)

超立體嘅口罩係無鐵線的

要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
除咗以下呢隻，超立體其他款都得
呢款超立體只有一層

2. 超快適

所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

呢隻見好多人問過，呢隻係得嘅。但要注意有巴打提過話產地係中國

唔介意貴買日本製就三次元、超快適
想平d 中國製就BMC、白元

台灣口罩
台灣口罩要睇有無CNS 14774

韓國口罩

韓國以「KF80」﹑「KF94」以及「KF99」作為口罩的密度標準，「KF80」中的「80」即代表該類型的口罩可阻擋80%以上的微細粒子，而「KF94」和「KF99」則分別代表可阻擋94%和99%的微細粒子，韓國官方建議「KF80」已足夠抵擋空氣中的有害物質。由於「KF80」未足夠阻擋傳染病菌，若希望免受傳染性病毒感染，應選擇「KF94」以上的口罩。

3M

以下係多人買咗嘅伏嘢：

麻煩下個po持續update呢個懶人包
希望咁多位身體健康，同呢個極權政府鬥長命

Push

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我Gmarket揀左順豐送係咪要等勁耐
EMS太貴啦

問多次先

佢無寫 BFE/VFE/PFE，但係寫住 EN14683 Type II。係咪另一種標準嚟？好不安

有巴打搵到個網叫supply clinic
大概8.9 usd 50隻 medicom level 3 MIU要用集運, 試買左10盒希望個網無伏

想問問呢兩隻係咪防唔到？
3M 9010 同3M 9210+
搵唔到有寫BFE，PFE，VFE
先謝謝

歐洲標準

EN 14683
EN 14683標準相比起ASTM標準，並沒有量度口罩的顆粒過濾效率，而著重於口罩的細菌過濾效率和壓力差。

和ASTM標準一樣，EN 14683標準可以分為三個等級：最低標準的第I類（Type I）、然後是第II類（Type II）和第IIR類（Type IIR）。

對於細菌過濾效率，歐洲標準和美國標準是相同的，即第I類需要能夠阻隔最少95%細菌，而第II和IIR類則需要阻隔最少98%細菌。

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

其實呢隻得唔得

N95應該OK

三次元 5隻一包7隻一包有咩分別

感謝你

師兄用邊間集運有無介紹，想買medicom

[第一頁有懶人包］網購外科口罩集中討論4

藍鷹牌有隻n95係寫住醫學用，哩隻唔係，我個人認為點都係買啲標明medical用嘅好啲
嗰隻上個月係台灣啲網買已經比佢cut咗單

呢隻得唔得
追左po上面都無
但又話99%
又中國製

有無ching知呢款得唔得？

想問下呢2盒有冇用？

之前買佐盒最多人中伏之選
話有多層活性炭
今日帶住返工仲要幫個住病緊既人整野...

喺公司拎返來的
個盒英文字 有講通過bfe pfe測試
但頭先拆開睇好似有啲薄
請問是否正常

有BFE VFE PM2.5 ok
但made in china 要自行判斷

新年後有冇delay就唔知
但我平時買都係揀sf
由寄岀到拎到件貨就around 5日

想問呢隻到底得唔得 日本製
但又無講BEF個d 包裝咩都無講
見hktvmall有店舖賣然後又話防到

多謝整合
祝各位身體健康，買到啱用嘅口罩

樂天見Medicom好多款，邊款好？
見到無寫VEF，都ok?

唔該巴打
咁我預佢2個禮拜都差唔多
佢話新年後先送

求教而家究竟上邊個網買好

呢隻得唔得？?

真 做香港人真係辛鳩苦

買左三款試下 有BFE PFE VFE

而家應該得返日本Amazon會多啲

就算比貴啲揀EMS都冇用
香港郵政新年放假

我都想問下面個盒

留住條命打擊中共

各位，G Market 有冇好口罩介紹呀，
全部都係韓文唔識睇。
我屋企口罩就用完啦

好多口罩都Pm2.5其實得唔得

要有埋BFE VFE

日本樂天medicom 除左vital 個款 大部分都係有ASTM LEVEL 1

請問呢款o唔ok?

呢隻得？岩岩我都睇緊

buy n ship囉

我就係諗緊呢個問題
加上EMS真係好貴 淨係運費都夠我買兩盒

唔知E隻掂唔掂，衝動買左

究竟果隻3q premium口罩防唔防到BFE PFE VFE

好彩訂左口罩後仲上連登
我就係蠢左係dokodemo訂左只有一層既超立體口罩
啱啱即刻取消訂單了

見到有微粒子ろ過効率(PFE)、細菌ろ過効率(BFE)、ウィルスろ過効率(VFE)を99% 係唔係即係OK
有冇人買過?

Medicom 2015 有無用

Ok

有冇人聽過mediflex？

我頭先都中咗呢個伏
所以整合下

lm

同問，買咗

流流哋

上次我去韓國旅行用EMS送哂啲手信 禮物返香港
我記得係離開韓國前5日寄
結果我返到香港仲要等多幾日先收到

GMP 廠+ CNS14774 無問題, 之前岩岩爆買左一箱, 之後就限購, 依家台灣好似禁出口口罩一個月 ...

依款o5ok? 我今朝買左幾盒

+1

想問巴打推介既Gmarket 3Q Premium Plus
藍盒白色 同 灰盒黑色 有咩分別???

有興趣夾集運可留tg, Halyard Health 47080 Procedure Mask, Pleat Style with Earloops, Tissue Blue (10 Boxes of 50, 500 Total)

推

¥728一盒
好似幾抵屌?

我都想知

原産国:中国

Dls屋企有三盒伏而家唔知邊到買好

Fluid resistant 120mmHG-AAMI level 2 算唔算系VFE?

唔該晒啊
我仲要住馬鞍山啱啱一見到你個post好慶幸自己有上連登
因為上網睇呢款口罩都話隔0.1μm就買左
無諗到口罩都有幾個版本

但入面乜都無講喎

之前係 hktvmall 買既超立體(大碼)

冇寫有VFE, 唔見任何有關Virus字眼

祝你順利買到啱嘅口罩

尼隻有冇VFE?

我見個個都買藍盒, 但我落左灰盒order, 有d淆....

想問下買咗呢隻係咪安全 同一層個隻唔同包裝
又貴一倍 驚中伏

屌，咁我又買唔到啦

上個post好多人衝呢隻
但好似產地係中國

想問呢隻係咪伏野

我買完藍盒先見到有黑盒
唔知有咩分別
但又有其他巴打話呢隻3Q冇效

有寫BFE 99%

邊到

呢隻點睇？

[Amazonブランド]Presto! マスク やや大きめサイズ 個別包装120枚 PM2.5対応

Gmarket 一定係sf快
買一單唔洗合併嘅話
通常下午到gmarket倉
第二日sf收件
凌晨就到香港
反而係韓國國內新年後速遞會太多件delay

中衛嘅口罩係咪得? 話有CNS14774

想問下呢隻o唔ok啱啱見有得買就即刻買左

呢隻??

我都睇緊呢隻
我見gmarket得幾個賣家既介紹有提到BFE 99%
個盒唔多見有寫
好似流流地咁

Same

入左十盒，有啲淆
但上網search吾到邊度製造

上個post有人話無三層 但有人話係手術級
呢款資料不詳

同問

係

japan amazon

係浸會醫院個復康店買左盒呢款口罩 佢又無寫過濾果啲 仲戴唔戴好...

係amazon見到有astm level2嘅口罩 但佢淨係有寫bfe同pfe 冇vfe 係咪唔駛考慮

Btw 懶人包講歐美口罩條link唔得

佢包裝後面有寫住BFE 99% 同埋話感冒用得
HKTVmall 寫住話可以隔絕感冒病毒飛沫傳染

可唔可以幫我買 無信用卡

呢款得唔得

屋企存貨就唔夠 等呢隻夠命

呢隻呢

呢隻OK？有寫BFE CNS14774 台灣制

見個包裝流流地

我都唔知 但張圖同巴打講既一樣

但運費幾錢?

買左兩款，但都要2月中先送到

下面個盒好似係防塵炸 佢仲有款kf94先得

樂天求你唔好CUT我單

個盒有寫但gmarket冇show岀黎
入面有包裝圖可以參考下

貴極有限?

望下第二張圖背面
bfe pfe 99％
vfe 3(um) 99%
3（um）即係 一般飛沬size
而阻擋到入面99％病毒

規格上無問題
之後就要睇夠唔夠密實 同埋舒唔舒服
呢d要等用後報告先知

基本上有vfe都冇死 vfe= virus filtration efficiency

Thanks 下個post再換過條link

啲歐美口罩未必寫埋vfe
寫咗level2 bfe pfe基本上都夠用

想知呢隻點,唔知邊度製
買咗4盒畀屋企人

依家唯有等到貨睇下實物有冇寫

呢盒得唔得？

依隻得唔得....？

呢個呢

希望有
我都買左好多盒

睇超立體個日文wiki

超柔軟面膜（50片，100片，150片）-不適合鼻子使用，1層結構，相當於花粉
外觀柔軟的超三維面罩手術類型（50/100）-無鼻子貼合，三層結構，98.8％的細菌阻滯效率（BFE），從寒冷和花粉中去除了鼻子貼合

睇黎呢款safe

得

astm f2100-11 level 2 乜都夠

想問呢款台灣出產但無CNS得唔得

有無人知
我呀媽買咗

咁呀..cut唔cut單保平安好呢

啱啱上樂天買咗3次元同富士山

omg

有 astm level 1

影個盒既標籤上嚟問好過啦

Same師兄係咪都係未扣信用卡錢？好不安

想買但好貴
3百幾/100個

韓國3M呢
但冇啲咩BFE VFE

但我google搵唔到個口罩資料，知唔知astm有冇list check/可唔可以做假

又唔好咁驚

PFE BFE BFE都99% 應該無問題掛

我剛剛買左十盒，自己會要5盒先，如果有巴打要我再成本價出讓啦，反正我平時日日都用開口罩返工。
但有冇人知個運費幾錢？

一包有5隻

同一包有7隻

可以
過濾到95%
Level2會好啲

參考過其他外國網有講BEF VEF99% 但上個post 有巴打話防唔到 支那公司

thanks

屋企盒40個裝口罩～200g 重
睇返buyee 200g 運費係1400yen
即係平均每盒運費大約要 HKD 99

用緊標準型個隻 有寫

巴打係咪集運？

好心大心細 想知佢推介在有咩好
但中國製又⋯

下面個隻
好似話有 (三層過濾驗證) 美國 FDA 認證 PFE BFE VFE 測試驗證我訂左3盒

每個post頭真係唔該po一po頂樓
消委會前幾年test有幾隻最有效都係mic
依家講緊叫人係唔好買強國扮外國/日本野嘅口罩
但正版外國野mic嘅根本冇問題

Dokodemo 到比錢個下話庫存不足
跟住收到sms話扣左錢
到底有冇落單 屌

所以我都淆淆地
唔知cancel好定繼續

呢隻得唔得呀？有無人知佢係有無鐵線？

富士山扣咗數，不過佢得BFE97％(3.0μ)，係咪唔夠力？

樓主可唔可以推一推我呢個回覆 大家逐個逐個咁問樓主 佢都好難答

其實大部分網購嘅口罩item都有係description box度描述
無論日韓美都係會寫bfe pfe vfe
或者有產品包裝嘅相
都會有寫呢三樣野
大家買之前自己留意番
碌落啲睇多幾眼
冇寫嘅就唔建議買

Pfe = particle filtration efficiency
Bfe = bacteria filtration efficiency
Vfe = virus filtration efficiency

Particle>Bacteria>Virus

基本上有vfe 另外個兩種都防到

喺dokodemo買咗幾盒呢隻，有啲貴，不過呢啲錢無得慳啦

你轉左出荷準備中未? 轉左應該唔會cut架

唔知自己有無理解錯

屋企盒40個裝口罩～200g 重
睇返buyee 200g 運費係1400yen
即係平均每盒運費大約要 HKD 99

睇嚟雖然係支那公司，但應該都OK

我想要

呢隻得唔得 見到幾平

點／[img]

咁買十盒咪成千蚊，冇可能咁貴吧

買唔到喇

有巴打話中國製，o唔ok㗎？心急人上

我明白呀 屋企普通口罩就快用哂 得一盒N95

點睇

Pinned thanks!!

講真 冇其他地方製嘅 MIC都要照殺架喇

邊間轉運平d快d
b&s 又貴又慢

我啱啱買到wor

正常
係第一層防飛沫厚少少
中間防菌,第三層防你自己口水

全部厚你透唔到氣

佢呢隻係咪防到
雖然話醫生做手術嘅應該好啲啫但係佢完全冇寫佢係Astm lv幾個d

屌太遲睇呢個Po
頭先仲諗緊超快適得唔得
轉過頭就sold out

但係一般寫KF94既都唔會係外科手術口罩
咁韓國人醫院用緊既係乜

去Amazon jp 睇下有無

日馬仲有超快適買喎

輕輕一推 想知之後可以快啲買

500g以內 ems都係1450yen
然後每100g上 會貴多100yen左右
max 2kg 好似係咁上下
所以買得多 運費平好多

標準型即係冇+果隻?
我買咗有+果隻
其實有咩分別

知唔知買幾多盒開始最抵？

喺台灣買咗好多盒
買咗先知好似唔係好掂
有冇人知呢隻得唔得

我㩒極都唔得 想買5盒

HALYARD 好嘢嚟

係wo 計極最平每盒運費都要30蚊
DHL（香港・澳門限定） 2kg 3,232 jpy
日本買一定係咁貴?

運費大約幾多？

冇呃人就啱用

At least 有ASTM level 1就夠

政府醫院都係用medicom ASTM level 1

買寄去buyandship 好似平d

但冇認證又ok?
好亂啊

100yen成7個幾
直接用N95啦.....

覺得條命值錢就買番非支那野

我第一次都唔得，要係paypal login 左一次先

其實我都唔係好知運費點計，佢依家淨係計左買口罩個價，運費要遲啲俾

利申：第一次用呢個網咩都唔識

應該冇掛
仲要獨立包裝 諗住冇得輸
已經買左2盒

冇記錯呢隻係ASTM level 1
所以ok

b&s 好貴 又慢。。。

我都買咗 咁姐係得唔得 醫療嗰隻已經賣哂

醫療用品公司網售口罩 苦主完成付款逾月仍未能取貨

有醫療用品公司則疑成黑店，保康醫療用品公司提供網上訂購口罩，大批市民因市面早前缺貨，而到該網訂購，但月初的訂單至今仍未發貨。有商業機構訂購了4箱共165盒，近萬元的外科口罩後，公司卻無回應，在主動追討後原本答應今午送貨，卻終未有蹤影，電話及WhatsApp都無人回覆。該公司facebook群組亦有大批苦主，同樣已付錢卻遲遲未能取貨，有人號召集體到消委會投訴。

係,如果唔係唔會出現集運
amazon未有香港免運嘅時候,買每個6200都要幾十蚊運費

有無平d 快d 集運

邊度仲有得買

淨係搵到間公司有係香港註冊

頭先就係睇呢個

有時有, 轉過頭就冇

賣家冇寫你唔識去生產商度睇咩

當10盒計即係2kg
2kg即係5磅內

buyandship 咪25*5 = 125
125 10盒 先係12.5 運費1盒

ASTM level冇特别講有冇VEF
但應該都頂得到？見有巴打話醫院都係用依啲

求答單

我都係thanks bro

點解買盒罩咁難
睇到好眼瞓 究竟邊到買到

呢隻淨係防塵 同埋3q支那公司黎

講真，平得就一定要等耐D，而家非常時期，保命要緊！

呢個係台灣標準 係得既

但係好似台灣岩岩唔比出口

夠買多盒

NAVER過公司名 公司係釜山應該唔會係支那公司掛....
咁越南製應該都可以既..
我連黑色版都買埋

睇黎未必防細菌

直接yahoo買

睇左了 買愈多愈平， 當10盒 有2000g, 都係3300 yen 運費

想知呢隻得唔得

求link

貪佢係sold by amazon同埋MIJ咋，唔係好信得過3rd party seller
N95功能我用唔著同埋太焗

1860 1870 仲買到嗎？

（連運$15/個內）

見佢寫話鼻個條邊標準既係塑膠 plus係鐵絲
戴住眼鏡用禁得好d位都無乜霧氣

astm已經夠

晏晝85美金買左40個3M 8511
不過岩岩search原來豐澤賣HKD165十個不過都9成無貨啦

認真 可以點買? 幾耐到
屋企得返十個左右

你買哂藍盒黑盒咁勇?

想一齊買

買完仲有冇得加單救命我一頭煙

開tg一齊買？

真正命仔要緊
n95 搭飛機都頂得順

佢連韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係去左lab到做過bfe 但冇show過數字出黎
同埋大陸公司黎

有無人買左依隻睇到個盒d description

搭單

比人掃得太快 落完架又加小小

夾郵費

對

我買個期佢運費有優惠 咪買多兩盒

今日買咗10箱呢隻 又平又快
希望大家仲買到

有ASTM level 1

我都買左岩岩比人cancel左order巴打如何

其實我係amazon睇到都幾多口罩係70幾蚊盒 astm level 1 但我冇試過美國直送 多數搵轉運 直送係咪快啲但貴啲架？

千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

售完

呢隻係咪都ok？
我見日本賣好平

10盒

不過超立體就有講明有PFE測試

但超快適就只有標榜VFE, 冇講PFE

諗一諗同格下日森價又miss左

平靚正，但無貨

留tg比你？

屌amazon啲口罩唔撚送hk

啱啱狗沖咗5盒

仲有啊

想問下有寫VFE係咪就OK?

Ching喺邊到買？發覺呢隻牌子好似好多款咁 唔知有咩分別

唔係話最好唔好有氣閥？

有冇人開tg夾

佢係10箱

極有用，感謝整合
好人一生平安

佢夠500包郵

我都買咗呢個希望冇呃人

應該得 我都睇咗好耐

有冇興趣放一兩盒

我都狗沖咗 有冇人知大概幾時倒到

夾單買 無信用卡

我冇信用卡

網上買咗盒 68蚊 50個 韓國製

求夾

我見佢有隻KF80，份報告其實係測試邊隻product?

好？

我都係寄轉運再寄返屋企

預埋我ok?

我都想夾得唔得,幾錢?

abcd122334

呢隻係咪confirm ok?

直送？運費點計？

Ching呢隻得唔得阿？

跟單

我見激安有買

呢隻有寫明美國標準ASTM F2100-11 ,個BFE 仲係98% 以上，應該無問題啦

有ching post左現貨盒既圖
有寫到做左BFE VFE PFE test
但個盒冇寫幾多%
同埋有ching話3Q係大陸野
雖然我唔知點樣睇到係大陸野（sor我垃圾唔識睇）

FYR

ok

聽講大牌子黎

乜鳩標籤都無
剩係得下面嗰啲

產品特點
-三層超密實不織布
-可阻隔飛沫感染,防微塵,防菌,防異味
-獨立包裝
-衛生方便攜帶
-親膚設計,柔軟舒適
-合適剪裁,呼吸容易
-彈性耳帶,輕鬆易帶

3 ply non-woven fabric
Easy to breathe through
Soft, non-irritating

點解我會顯示咁

跟

係咪ig ?

頭先有巴打話係MIC, 但係三隻FE都防哂合規格, 多到好難選擇

預埋我唔該
成區都搵唔到口罩買

應該唔得
佢淨係test到pm2.5

你買咗？

medicom astn level 2
bfe99% pfe99% vfe99%
都係400幾蚊 10盒
等佢發左貨先放link上黎 今日放link上黎即刻比人掃晒

留名

即係直接用buyee一條龍買？

你講完之後我特登search下 應該只屬傳言 可以放心使用

dokodemo超快適分開買幾包7個裝抵過一次過買30個

加咗

LM

yes

Shit. 我買左16盒 100入超立體

睇清楚有冇現貨先好買

有冇韓文巴絲幫下眼？

好似cut 唔到單

不織布唔得

唔識唔好亂up

入左20盒， 直接搵buyee 幫手代購
希望有貨同埋運費唔好太貴

你係懶人包個款？
有隻醫療用都有100入播
你睇清楚唔好嚇自己住

比人買到落咗幾次架 每次都加價

早幾日買得太急，好似中咗伏？

唔該晒巴打 我禁左 搵下運費睇先

預埋我ok x2 ?

見到佢寫有缺貨就幫唔到你買，大家唔好咁老定一定買到

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)
佢隻KF80/94就有

我去Gmarket韓國版睇番d韓文簡介，從頭到尾都係話防塵，冇講過防病毒

利申韓文6級

我屌
係amazon us 睇中一個岩晒三個要求仲寄香港
睇多兩睇無撚埋

sorry 棉布先係

加埋我

其實集運定buyee平啲，睇到一頭霧水

想問用左buyee姐係點？啱啱狗衝左3盒，完全唔知流程 淨係知未俾運費

算啦 依家落單預計2月21號先寄出
想買嘅巴打睇路

樓主講中伏果款

一齊代購啦，會平啲

認真 有冇人想夾轉運？計港紙大概63蚊一盒 我見佢有astm level 1 應該夠做因爲醫院都大概用呢個level 我用開間轉運公司36蚊1kg 以往經驗大概個半至兩星期到貨 呢排新年唔排除會耐啲
係買就tg我 但快 我都得番半盒口罩咋

承你吉言

殘體買過盒啦

有冇手足開到群？

左下角 astm f2100 level 1
其實已經夠用
一定唔係伏先
另外medicom 大廠黎

求團購

工作場所好急住用啊等唔切開團

絲打幫下眼

加埋我唔該

plz 10盒

搵咗陣50入日本製都唔平
仲要賣哂等補貨

搏個希望

可以係件貨隔離撳 有得計

請問ok？
呢個一大盒...唔知同唔同七個一包個款

唔該哂巴打

大伏

呢隻得一層呀

點解我一直買唔到 一直話代購未能成功處理

你個名

求搭單

一盒50個？

我都係咁 佢顯示cancel 左我張單

求組團

Cls
做香港人真係好辛苦
口罩都買唔到

我都想要

雖然大陸廠但話哂日本公司,quality control做得好一樣係好貨
係得日本賣,寫到明過哂test,根本唔使理made in 邊到,你話抵制mic就話姐

有無人知道呢隻得吾得

我諗係buyee 成功幫你買到野 就會通知你叫你俾錢

求搭單 thanks

下 即係廢既？
買左10盒

買到之後集運？

唔該哂

仆街了 今日先訂左兩盒

巴打邊度買

推！

巴打想問富士山係咪 #32 個款

半個鐘前落咗5盒 啱啱send message嚟話扣咗錢

咩叫tenso?

同醫院一樣
個時買一蚊一個

sorry 有冇人知呢隻韓國3Q 醫用級口罩 得唔得？

希望大家都有貨啦
屌你老母強國累人累物，屌你老母香港政府大開中門

屌一次過自己買咗10盒
幫幾個FD再買 夾夾埋埋30盒

岩岩討論緊 話似流野

buyee冇咁快 最快都要半日先幫你買到

點解香港人咁撚命苦

利申:個人經驗 唔排除佢突然好快手

跟隊

搭單plz

痴鳩線 市民要對啲口罩咁有研究

Carousell有人賣緊呢款

這個單層可以防肺炎嗎？唔怕海關查都唔好累人買錯

依家最新一批整個啲有冇送埋病毒你都唔知
強國就爆得最勁
你可以博一博ge
冇事咪冇事，有事就直接掂口掂鼻
自己決定

呢個真

即係先扣錢，無貨退返俾你咁？

依隻得唔得？

影多幾面

我唔知呢款得唔得 仲未有人答我

屌 啱啱買咗3盒

無VFE 隔唔到病毒

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

Bfe>99%呢句野真既話咪ok lor

宜家好難買到vfe

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌

有冇巴打係買medicom?

本來都唔係好貴嘅嘢.....$1 一個都合理

medicom 有ASTM level 1
可以

買左呢款寫明KF94應該OK?
有無巴絲幫下眼?

有冇巴絲知依隻得唔得，上網唔多搵到

姐係唔洗買lv2以上都得？

其實有冇用？見佢寫dust mask, 但又係n95

Disposable Dust Mask, 7 Layer N95 Particulate Respirator Face Masks with Breathing Valve Filter Activated Carbon PM2.5 Anti Pollution Flu Mouth Mask, 25 pack

係，見佢賣556円一盒有50個買咗幾盒試下

買左好多盒

Diu我買左1600個打算幫fd買
但我見官網兩款都有pm2.5 但並唔係100入

希望係買到

Yes
有巴打話政府醫院都係用緊ASTM level 1

咪又係3Q...
呢度只有KF94叫做可以防疫

中文加一句日文同扮日本牌子
好伏下喎

上Naver睇到韓國人影

上面有講

第一頁先講完話單層無效

想問下個盒淨係寫住bfe係咪無用？

邊到仲有？

去amazon睇下先 唔該樓主

佢未寄好似有得cancel?

想問Amazon Medicom 呢款得唔得?
暫時睇 Amazon Medicom 藍色款 & 3M 都無晒

呢隻o唔ok?
見佢3項都有齊

求搭

呢隻係level 幾

要推到有人答我唔該咁多位 識唔識呢一款？？？

呢隻唔係誠哥賣緊果隻咩？

韓國Gmarket有冇邊隻係ok?

一盒99，可以買多盒口罩

Carousell見到 超立體 代購$55/30個，唔知有無伏

想問下咁呢隻o 唔ok 見佢寫kf94

呢隻得唔得，打算買比小朋友用

買愈多愈平啊！
買左20盒連手續費～$630, 預運費～$390
平均一盒～$50. 點都平過d 無良藥房

我自己覺得冇數字既未必廢
只係冇左測試數字 就好睇間廠係點
(會唔會係掛名公司 實際又係大陸之類)
消委會都test左好多冇BFE VFE
但有4.5-5星

呢款又得唔得呢？？

呢隻好似幾好 如果重有貨我都想入手

但真係會戴出街？我可以要4個

呢包寫到好勁咁，
但咩test都無寫...
係咪唔掂？

想問下呢隻有無用

我戴眼鏡都諗住戴我要2個

呢隻ok, 無獨立包裝

感激樓主，差d買左一層個個！

我係上面話要4個嘅絲打，
感謝
不過我之前都係去SSP買呢啲眼罩，好普遍，但唔知而家仲有無

想問呢隻ok ma

Sorry自膠 你講完我先去望返
佢係test緊dual plus
即係呢隻

佢個nelson lab report 唔覺個report有show實際數字
同埋回歸返你個問題 唔知佢test緊邊個product
不過夠好眼可以見到右上角個sponsor係大陸山東

佢個中國gmp report 間野係山東 叫日照三奇醫療用品

三奇醫療官網入面既口罩 logo一模一樣
大家可以自行判斷下買定唔買

Fromjapan好用啲定tenso

想問呢隻o唔ok
感激 希望大家個個身體健康

呢隻掂唔掂？

我見有個五金網賣$12個 不過其實佢唔防菌我都唔知買唔買好

我查過係有登記係個drug approval system度
唔係專業人士唔敢話一定得
但唔係假野先

見佢寫左BFE VFE PFE 都係99%

我係打算看門口，出街隨時有蛋都用得

amazon, 直接level 3啦

amazon直送香港嘅已經清得7788

想要三盒

我寧願大家掃多d 幫埋親朋戚友掃
起碼香港會夠貨

你地通常會訂/買幾多呀？

咁即係韓國口罩又要KF94以上
又要睇佢有冇寫bfe pfe vfe?

佢未發貨可以cancel ga

呢隻信唔信得過㗎 大家點睇

好啊 睇下夾唔夾到10個

睇你俾幾多人用
冇活動淨返工預1日1個
起碼要頂3個月，3個月後應該乜都返晒貨

今朝先落咗2000個

咪玩啦和你非眼罩邊擋到煙

想知呢款得唔得 見佢好平又120個

thanks bro

係韓國啲政府網查得返佢係kf94級
應該ok

利申 韓國留過學 韓文6級

可唔可以講下點伏法？ 買左2盒

Thank you 大家掃多d

好似得PFE

順便問埋呢個OK?

屋企用開呢隻😳巴打邊度買？幾錢？

同求搭單

應該ok VPE 99%

有VFE 應該ok

又薄又臭

點會頂唔到啊，用過

佢寫係手術用口罩
我諗一般出街應該ok??

有巴打話係阿里巴巴貨

搭單plzzz

應該ok
有 BFE PFE test 同Astm
不過貴d

唔記得啦 好多個月前買 近排摷番出嚟用
想問下有冇人知呢隻work唔work

感謝!!!!!好彩無倒錢落海!!!!

大陸內銷版

佢有CNS14774

仲有無得搭單

同問⋯即係丟得？

有冇與趣一齊買
我見日本有得買，日本好似仲好

但冇咩BFE VFE
3M應該大廠吧？

你叫佢影下後邊
但好似係得

KF 是韓國空氣檢驗過濾器的縮寫。KF80 阻擋超過 80% 的平均 0.6um 顆粒。KF94 阻擋超過 94% 的 0.4um 顆粒
冠狀病毒平均size 得100 nm 即係0.1 um
所以唔係直接防病毒 同N95一樣係防依附係微細粒子既病毒

過濾效率 泄漏率 阻力

KF80 ≥80% ≤25% 60pa

KF94 ≥94% ≤11% 70pa

KF99 ≥99% ≤5% 100pa

過濾測試同ASTM標準一樣 但空氣流量唔同
但KF94都同ASTM level 1 差唔多

訂左20盒

想問Amazon Medicom level 3 仲有邊隻? 藍色果款sold out...

樓主第一版講話所有超立體都得，除咗單層。但我意思代購好似都唔貴，驚呃錢

巴打有無興街放啲比我

趣*

點解會買唔到

加埋我唔該
成區都搵唔到

我想問買以上網址個個
係我打哂我香港地址佢會直接送上門?
我有buyandship account但係買以上網址個個係唔洗用到buyandship 呢啲集運網站去買?

返工成10個鐘帶一個？

有無link?

同朋友夾份買

點解你地全部都訂到 我顯示代購唔得

因為我今朝買

pm2.5+防飛沫+n95，除非入急政室，如果唔係應該夠做

因為好似已經無貨了 琴日本身諗住買 問下啲fd夾唔夾 點知佢地無聲氣 搞到我遲左 今朝就比人搶曬了...

唔係影到個盒有哂 bfe vfe pfe??

2025

想問咁多位手足呢盒點？
啱啱肺炎嗰期藥房買乜都唔識

見佢包裝寫太好好似有啲假
另外有寫住flames international (Hong Kong)trading limited 香港公司嚟但唔知賣乜

尼隻ok?

救夾

如果呢隻呢 有bfe pfe但冇vfe

搵到啦 查到係kf94

求*

有呀

但係呢隻係made in china
先不論產地 我自己就覺得太平 唔多敢買

有意

Sorry 已落單，我地遲啲會再成團買

walkin屈臣氏係咪一定唔駛諗斷貨？

建議如果有買medicom #2015M
可能MIC
不過價錢相對貴

無vfe唔得

買咗20盒

但KF94 唔包BPE VFE？

可唔可以睇埋呢隻

上個po 勁多人推

有顯示唔得？？？

依家好似限5盒

搞到我而家都淆淆地
我買左10幾盒

上面有巴打話

過濾測試同ASTM標準一樣 但空氣流量唔同
但KF94都同ASTM level 1 差唔多

求問

我凌晨買都成功wo

誠哥賣緊幾錢，我見buyee未計運費17個幾一盒

2025 係咪加埋eye shield 果隻?

1:50am 落單， 2:30am 完成購買

請問知唔知運費幾錢左右？

呢隻應該係普通外科口罩，無拎去做認證喎

搵到搵到
登記左係kf94 無問題

即係點我1516緊應該點算，用又唔係唔用又唔係

唔知 我靠估
屋企果盒40個裝 ~200g.
你買幾多盒就乘返幾多gram
再加埋外盒包裝再重dd

有無多幾面睇下

你買左幾多？

我1:42am買 仲未完成購買 會唔會買唔到

想問日本樂天係集運定分開運？
買咗一間口罩 想買埋第二間
會唔會分開計運費？
大約運費幾多

可唔可以加埋一齊買
TG：

但你呢隻係咪 ASTM Level 1?

有冇link

無曬啦一早

韓國人醫院都唔係用KF94鴨嘴嗰d既
佢地買邊隻架

無貨

月頭訂咗呢兩隻
一隻日本製但冇獨立包裝
另一隻台灣製但獨立包裝

早幾日買咗，直頭係殘體字版，唔知信唔信得過

月中先去完日本
身邊飛慣日本的朋友係會推薦起快適
我係日本都係買三次元黎用
自己同身邊的人都查左產地先買 呢隻我係日本的藥粧店我冇係見過（行左3-4間）

反而我想試呢隻 見係日本製 查左可以防到2樣個價又ok

アズフィット 日本品質 息らくらく 不織布マスク ふつうサイズ 50枚入

有冇人知呢隻咩名有冇效，我見唔到佢官網有啲驚

佢話係level2

請問呢隻係咪ok?謝謝

唔該晒 但我諗住買10盒

我見急症室護士都係戴呢啲外科口罩...

唔知咩名但有效 但佢呢個係小童呀ching

有時會突然有翻

想問本土個隻nask係咪夠用架啦

我以為佢係成人既細size

咩都冇寫 無用啦

當Buyee購買時如果遇到缺貨情況
只訂購可以購買到的商品

買衫咩，成人細碼/小童大碼

push

超立體個隻真係有分
諗住啲日本野都會咁分

官方係CNS 14755，知唔知有咩分別?

有無人知如果買唔足貨 (say 我訂20 但只能買到10),buyee 係咪會通知我退款？

唔好意思 雖然未夠1001我開多咗個5
因為入面有update呢度討論過嘅野
如果呢個post爆咗 可以去呢度睇落去

［第一頁有懶人包］網購外科口罩集中討論5

咁多位早抖先

哈哈 唔會呀 唔該晒你啊

曰本口罩有分size
普通 細size 通常會係個盒寫埋幾長
可以跟返佢俾你的長度而揀適合自己臉形的口罩

有d口罩真係會分
男人 175
女人 145
小童 125

而粉紅色盒個details果到好似係寫145

仲有得買咩？

我就係睇左寫145 *90 諗住岩用
比ching個小童嚇一嚇 差D去取消訂單

你唔係完成購買了？

完成，但無講幫我買到幾多

當Buyee購買時如果遇到缺貨情況
只訂購可以購買到的商品

無語

台灣藍鷹牌點睇？

lm
我都買左30盒 要分比兩老好驚買唔到
有冇人知道點睇到佢買唔買足貨

想問下呢款得唔得

絲打可唔可以教下係咩網查？
咁我地可以自己查唔使下下都召喚你

想要 有冇link

有冇人用過呢隻？ 想問下呢隻o唔ok

PLS PLS

托朋友買左盒台仔野，過幾日拎返黎
唔知有冇用同埋帶唔帶到出黎

有冇人用過呢款 donki道買，剪開都幾薄下

但個網只得韓文
識韓文既巴絲就自行解決吧
如果唔識泡菜文就盡情呼喚我啦

想問下呢款得唔得㗎？

想知

屋企現有既口罩，完全冇BFE同VFE,
而家好撚驚死

係buyee屌左15盒，希望買到

請問有冇人對呢款有興趣 見佢27號翻貨

其實即係韓國注冊咗做咗認證咁解？

靚嘢嚟

係啊
查得到既都係政府認證左個口罩達到KF80/94/99級
查出黎係個名隔離有寫明係邊級..

不過一般外科口罩查唔到～得佢地所謂既保健用(KF80)或保健防疫用(KF94/99)先查到

買左呢個 11557jpy

唔洗
我都要睇下夠唔夠30盒 如果唔夠應該唔開啦 自己解決
呢款係日本製+VFE都有 好似貴少少都可以接受

諗緊買唔買好

但個盒上面冇寫

呢間公司官網

應該啦 我行左好多間～都無

有冇人知呢個得唔得 韓國的

但佢係MIC

絲打唔好意思麻煩到你請問可唔可以幫我睇吓呢款？佢話係KF94所以買咗好多盒但上網搵唔太到資料

呢個牌子都係韓國大牌子黎架
據說應該係美國Kimberly-Clark 既韓國子公司
反正好多大牌子例如健力士 Kotex 係韓國都係under呢間公司

想搭單

其實大家見到astm level 1,2,3已經可以放心
就好似n95 呢啲standard 咁
屌打街邊貨架啦

推好有用

絲打可唔可以幫手check下

睇韓國人介紹
當年MERS都用 唔知買唔買好

查到！無問題~

非常感謝

Ok 啊呢隻
我自己都買左2包60個再加一盒100個返黎

呢隻description寫1到3個月先出貨

誠哥呢隻樂天做緊21$一盒

但係要用集運

唔該哂你
但韓國放新年假 要2月頭先開始出貨
遠水救唔到近火

應該係普通外科口罩
同n95, kf94 比就應該差啲架啦

咁遲？？？？
我買個陣見佢寫預計28號送架喎....

因為我平時用開175 以為果隻好細 sorry for嚇親你btw咁可能我都岩用細size wor

我都係寫29號出貨 但買嘅時候上面有條notification大概話咩「韓國人年假 未必會準時」

上面好多日本買美國買都係外科口罩
應該頂到掛！

通常都會跟佢寫個個日期出貨架～

呢隻如何？

人喺英國，護士朋友介紹左一隻佢地醫院用嘅口罩，但見無寫明ASTM level，淨係寫左係FFP3 規格，3層。但佢話係可以防流感，有無巴絲打可以講下FFP3 規格夠唔夠做

如果佢真係bfe 95% 應該都唔太差掛

Ching有冇link 叫咩名

請問呢隻有無伏, 平到離譜
50隻 hkd 28蚊, 未連運費

屋企仲有幾盒呢隻款，但過咗期仲用唔用得

其實都唔係太平既
香港特別貴姐

我都gmarket 買左兩盒同埋另外小顏個款

同fd夾定點？會唔會可以放啲比我

Thx巴打

我前日都買咗但仲未發貨 要等過完年

留住先 等真係去到最後關頭先用 但當然過期其實最好唔好用

搭單ok?

有冇伏？點解咁平既

Childrens Face Mask

爬咗3、4都無見到呢個款嘅超快適，想問下呢隻得唔得？唔該曬大家

訂咗先
佢寫est一至三月係因為補緊貨
有機會早過預定時間出貨嘅
amazon通常都係ship咗先收錢，所以唔洗擔心
到時買到其他先再cut單都得

iris 隻口罩寫到咁
係咪冇伏?睇落好似都係大廠

屋企仲有40幾個口罩，應該頂到既

thankssss

Thanks

1月頭就係睇緊樓主講嘅source
晨早入咗日本罩
嗰陣已經傳香港周圍都無 但又無人戴
依加周街聽到啲人講住電話撲緊邊度有口罩就笑咗

gmarket應該買邊款好

我要2月7先岀貨好彩仲有儲備

我跟上邊買kf94

我都買咗好多盒，頂唔頂到？有D淆底

其實依家係咪買個豬嘴再買棉or罐分分鐘平過咁撚樣比d人炒起哂d口罩價

即係得唔得？

利申工程L, 同同事討論過亦google過，其實豬咀未必隔到病菌細菌，冇研究firm係得，豬咀filter suppose係n95嚟，隔粉塵同毒氣，但嗰堆BFE乜乜乜都冇研究/實驗

連Cranberry都冇晒貨了

人在英國，搵唔到有地方賣口罩

點算好？

buyee仲未扣錢

我都係
跟住去電腦版樂天個網睇先見到件野“入荷待ち”
唔知件野幾時有貨

有用！！推！

有冇人喺Optimus Dental Supply買完要Refund
佢退store credits比我

見點幾兩點啲人仲買到
我琴晚三點比錢 到而家都未扣

你哋接受到一個口罩幾錢
計埋運費5蚊個 會唔會貴得離譜

Thanks TT

人身安全重要，除非你本身有儲備口罩，唔係就唔好慳

預計10點開一團Medicom 50個裝

好多都冇貨....

消委會話滿分

唔該

請問呢隻aeon口罩到底有冇效？

pfe bfe 咩都冇寫

買咗7個裝 有寫bfe
其他冇

今次含了 要食藥房貴口罩

唔該巴打

同一時間落 但我未買到

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

取消功能組別
我要真普選
普選立法會
普選特首

有勞

已經衝唔到

請問呢款得唔得

pleaseeee

想夾

please

款係, 但買返黎就應該唔包

我想問下美國Amazon 果啲無曬pack of 50得返pack of 400……其實係咪即係等於要我買一箱八盒50 咁解？無理由一盒過400個嫁下話？

Please

組團

試下update埋外國牌子

其實400個唔係話真係好多

想問依隻點

邊到有得買

Cranberry USA C2900Kcase Cranberry Carbon Earloop Face Masks, Atsm Level 3, Black (Pack of 400)
買左呢盒

一日當兩個 屋企4條友 好快消哂

唔該
屋企得一盒

【10箱セット】送料無料 あす楽 5段プリーツマスク レギュラー 50枚入り | 花粉 乾燥 対策 予防 防寒 使い捨て 立体 大人 快適 就寝 睡眠 業務用 大きめ サージカルマスク 立体マスク 息 大きいサイズ
[楽天] #Rakutenichiba

呢隻點睇？

口罩基本須知

口罩好多level同標示
最基本係睇VFE, BFE, PFE，效率愈高=最有用
BFE（Bacterial Filtration Efficiency）就是細菌過濾效率
PFE（Particle Filtration Efficiency）則是顆粒過濾效率
VFE（ Virus Filtration Efficiency ）從口罩過濾飛沫病毒微粒3.0 μm（微米）的微粒效率

最緊要係有齊bfe vfe ，缺一不可啊

咁即係得BFE無用，要有齊BFE PE VFE 3個？
就嚟變專家

有冇人知

Thx

無vef

十點再留tg

多謝你啊！

求

幫手推

一家四口，其實我買20 盒都唔係捱到好耐

即係400真係等於8盒50? 唔係一盒過400架嘛好唔make sense...

求幫手

我都係呢隻 有無巴打講下得唔得

幾貴都買
人命都唔止5蚊

呢款似唔錯
同埋好平

n95係可以防病毒
病毒<細菌
點解醫生係帶n95 唔係帶外科口罩

thanksss

長知識

好撚抵屌喎

有冇人係依個網成功買到?

見到有巴打話佢地只肯送牙科診所,但追返post果個巴打好似係講緊另一個網唔係依個

利申 用集運落左單但order status係on hold唔知送唔送

我等左成晚而家仲係正在下單

巴打

我都搵到呢款
係level 1又好平
似唔錯

到底呢隻有無效?

買咗呢款

正常牌子
Ok嘅

睇個樣咁山寨
寫咗都信唔過

想問呢隻係咪都ok?

ろ過効率99％の高品質フィルター採用 ●BFE(細菌ろ過効率)≧99%(3.0μm) ●PFE(微粒子ろ過効率)≧99%(0.1μm) ●VFE(ウイルス飛沫ろ過効率)≧99%(3.0μm)

想join,thanks 巴打

而家再睇先知冇晒貨 但而家仲係正在下單。。。

想問呢隻得唔得？我係日本買，佢made in China, 不過好似有VEF?

我都買咗幾盒呢隻 雖然係made in China 但有pfe
粗粗地都用應該OK掛

邊個

找不到網頁

您尋找的網頁可能已移除、
請重新確認網址

thx

冇直送香港

人渣

cranberry一有貨即刻秒速清晒

呢隻廢架
呢隻武漢做！
我都中伏

仲要薄到仆街！

唔好意思想問下呢款得唔得 琴日心急訂咗400個返黎

屌仲要癈既

首先人地日文已經清楚說明依款係3層, 而唔係一層...
測試結果PFE＞98.4％（2.0μm）
仲有人地日文也有說明可以防止細菌傳播....

P.S.: ・通気性のよい一層構造フイルターと口元の空 間により、ピッタリフィットするのに呼吸が 楽にできます。 --> 依一句唔係講佢只有一層...而係"其中一層"的透氣過濾器和嘴上的立體空間，可以使呼吸更加容易。

係咪買得過？ 唔想死住

謝謝巴絲打

中衛醫用冇問題

開團失敗比人限購2盒

thanks巴打

Thanks!

預計10點開一團Medicom 50個裝
開團失敗

711有20蚊5個台灣製醫療口罩 無既快d買頂住檔先

好sad

請問呢款得唔得？

感謝！

求高手解答

Thanks!!!

感謝 好人一世平安

台灣要cns14774 我見有cns14775/14776有冇分別

thx 巴打

［第一頁有懶人包］網購外科口罩集中討論5